好好向馬會學習啦

開番都無人中招
見班阿伯仲係用口水痴手拎飛
口含飛
去完洗手間唔洗手

中招果啲有冇可能冇一個入過馬會
係入左唔記得定冇報？定唔當高危地方所以唔理？